如何做不织布眼镜袋

眼镜在不用的时候不可随意摆放，容易造成损伤，今天几分钟网就来教大家用不织布做一个可爱使用的眼睛袋。视频参考地址：优酷：您将需要：2颗小黑珠子，剪刀，针线，不织布若干，部件硬纸片。1、将准备好的部件放在不织布上按其大小一一剪好。（分别是2片朱红色身体、2片杏色耳朵、2片黑色耳朵、2片黑色鼻孔、一片粉红色鼻子、5片黑色花纹）。2、将2片黑色花纹粘在正面身体上，3片黑色花纹粘在反面身体上。3、将粉红色的鼻子粘在背面身体的顶端，再把2片黑色鼻孔粘在粉红色鼻子上。4、将2片身体缝合，把反面那片身体长处的一截向下对折。5、先把2片黑色的耳朵粘在杏色耳朵上，再将2片杏色的耳朵缝在头顶。6、将2颗小黑眼珠缝在鼻子上端。这样一个花牛牛眼镜袋就做好了。您知道吗？1268年，培根最早记录了用于光学目的的透镜，与此同时，将装入框中的放大透镜用于阅读已在欧洲和中国出现了。